比哩條女坐係上面係咁UN會有咩感覺

眼見愚台d人起既標題愈黎愈印狗化
真心巧suck望

扯旗囉點呀

你太睇得起佢

但你地一個二個都係咁
話就話反印狗 但又做埋哂佢d衰野

口裏說不

睇標題笑咗

至少秒射5次進她內陰..

唔貼jyp三歲合照?

貼得太密冇新鮮感

你係癲癲地

PO又癲唔PO又癲。。。

搵呢啲圖已經係癲啦

喪狗比

即刻推佢落地dun 到連jyp 個肚都冇埋

印狗簡直係劣質文化，好應該要被取締

我會噴精

臥蠶就是美女的專利

我想講層主也是...

會嘔

推

同支瑜一樣死忍緊

英雄造時勢

是
每位愚台人士都等緊食你嗰餐英雄宴🙏🏻

我呢個唔計，啱啱睇返2019年5月我已經咁樣出post

當時印狗仲係出緊啲白痴”是靚早、午、晚”post，係佢將高汁post劣化

我幫你去勢

急尿

牙適好煩

牙靈好波

女＝窿
條女坐喺上面係咁UN＝UN窿
UN窿讀音同alone差唔多 UN窿＝alone
由於條問題係中文問 所以要用返中文答
alone嘅中文係孤單啊屌你
所以個正確答案係孤單

我終於明白原來有女UN都係咁孤單

秒

unknow似啲
被女un嘅感覺係unknown...

你青頭先unknown

我睇好多三級片

佢個小胸部，想色

當佢係性奴咁屌

想屌

勁過李斯

wfc
垃圾po 拉

呢啲咁既閪post成日都上到熱門，屌你老母，冇人想知啊收撚皮啦

好哨

其實比人un係咩感覺

有波有樣邊個頂得順

想slut佢

點解可以咁樣衰

子瑜有丁，應該都幾正